用盡全力燈死支共

呀叔我買乜輸乜，試過買100蚊6合彩可以連一個字都唔中。
今次大大力要燈死支共！支爆！

燈得死你就做國父